點解hitman第一集出左兩年，仲買緊四百幾

ps4 同 steam 都係

翻版仲好意思大大聲